如果相同數目港警同支那解放軍打 邊個會贏？

理性討論
香港黑警
支那軍

一定係解放軍

因為解放軍係大晒